自從換左smart tv之後 就未轉過去傳統電視台

一開電視 九成都係Netflix或者youtube
如果要睇viutv我都係會用smart tv browser去viutv官網 睇viutv live
因為可以隨時停 屙屎急尿都可以停 又可以重新睇過
重溫又可以用viutv app睇返